曾經車死人，素食改過真係得？

港故：堅持茹素望解身上業 大隻佬：我好自責

學救人七命

你得唔得？

肌肉佬d血去晒肌肉個腦無血到

弱智

耶撚祈個禱就搞掂啦

告個解就得，既方便又快捷

某宗教：呢個係神比你嘅考驗

俾你撞死嗰個連素都冇得食
食香咋

不要試探神

做佢個仔慘過死。

唔係呀？個仔會唔會營養不良架？

咁你想點 一命填一命？

危駕撞死童 公僕向警說謊

10歲男童黃進樂（右圖）在案發當日的車禍（左圖）身亡。

【本報訊】房委會文書助理駕駛七人車接載家人前往用膳，落斜時超速越過雙白線，與鄰線一輛客貨車迎面相撞，導致一死五傷，死者為客貨車上年僅10歲的男童。文書助理被捕後表示事發前曾因疲累而「瞌埋眼」，昨天於區院認罪。死者親屬稱，死者雙親失去獨子，不會原諒被告。

官指屬加刑因素
意外中喪生的10歲男童黃進樂的母親和親屬有到庭旁聽，當法庭播放肇事車輛拍攝的撞車片段時，他們不停抽泣。有親屬指死者為獨子，其雙親仍「怨氣好重」，不會原諒被告。
被告承認危險駕駛導致他人死亡等共四罪，今午接受判刑。案發去年7月14日下午，被告陳家杰（37歲）駕車載着六名家人，經德士古道往荃灣，其間突然越過雙白線，撞向迎面而來的客貨車。
客貨車打白鴿轉後翻側，車上六人全部受傷，其中男童頭部重創，送院後不治。被告在警誡下稱，撞車前因太累而合上眼睛。
事發路段的車速限制為50公里，警方證實被告以60多公里行車，路面亦沒有煞車痕。
案發後翌日，被告在律師陪同下，與警方會面，他改口稱事發時因為覺得雙眼不適，導致他眨眼。
辯方昨天向死者家人致歉，提及被告事後患上創傷後遺症須求診，另澄清被告於撞車前，確實因疲累而「瞌埋眼」。法官則明言，被告向警員講大話屬加刑因素。

案件編號：DCCC124/14

作偽證供?